391707
4702
Cuốn sách nhỏ nhắn dễ thương, được bọc bookcare nữa, thích lắm. Từ khi có em bé, mình như trẻ ra với những cuốn truyện thế này, đọc cho con nghe mà mẹ hưởng lợi nhiều. Mình muốn mua cả kho sách của tiki luôn í :).nội dung ngắn gọn, hình ảnh đẹp, dễ hiểu, mình đoán con mình cũng nghĩ thế.Dạy con đọc sách và thích sách là một cách dạy con thành người lương thiện,biết yêu thương,chia sẻ và hiền lành như sách vậy. Đã lên list sách chuẩn bị đặt hàng trên ti ki rồi.hơi buồn là tiki giao hàng hơi lâu.
4
970689
2016-03-05 18:54:46
--------------------------
